Ze volgde hem daarheen; en haar nieuwsgierigheid om te weten wat hij moest doen haar vertellen werd verhoogd door de veronderstelling dat het op de een of andere manier was verbonden met de brief die hij hield.
